Q) What is the capital of Japan?  
a) Seoul  
b) *Tokyo  
c) Beijing  
d) Bangkok  

Q) Which element has the chemical symbol 'O'?  
a) *Oxygen  
b) Gold  
c) Silver  
d) Hydrogen  

Q) Who wrote 'Romeo and Juliet'?  
a) Charles Dickens  
b) *William Shakespeare  
c) Jane Austen  
d) Mark Twain  

Q) What is the largest ocean on Earth?  
a) Atlantic Ocean  
b) *Pacific Ocean  
c) Indian Ocean  
d) Arctic Ocean  

Q) How many continents are there on Earth?  
a) 5  
b) 6  
c) *7  
d) 8  

Q) What is the square root of 64?  
a) 6  
b) 7  
c) *8  
d) 9  

Q) Which planet is known as the Red Planet?  
a) Venus  
b) *Mars  
c) Jupiter  
d) Saturn  

Q) What is the main ingredient in guacamole?  
a) *Avocado  
b) Tomato  
c) Onion  
d) Lemon  

Q) In which year did the Titanic sink?  
a) 1905  
b) *1912  
c) 1920  
d) 1931  

Q) Who painted the Mona Lisa?  
a) Vincent van Gogh  
b) *Leonardo da Vinci  
c) Pablo Picasso  
d) Claude Monet  
